我黎明想知依四個人打牌邊個會嬴

四個基本都神級 實戰既話邊個會嬴?

唔識出老千個啲死開

有超能力

咁撚多黎明==

55

係-.-